Репозиторий содержит решение тестового задания на должность Java developer. 

Файлы с решением 1, 2 и 3 задачи расположены в директории `./src/main/java` 
и имеют названия `Task1`, `Task2` и `Task3` соответственно.

Директория `./src/test/java` содержит JUnit тесты для основных функций из классов решения. 
Для задачи 3 протестирована только вспомогательная функция.
